【武漢肺炎】打中国疫苗後 土耳其、南美確診數續增

武漢肺炎（COVID-19）疫情持續逾一年，去年底起各國陸續為國民打疫苗，但多個選用中國製疫苗的國家未見像英美立竿見影壓下疫情的效果，接種以來確診人數仍急升，當局歸咎於抗疫鬆懈等因素；阿拉伯聯合大公國有部份人則在接種中國國藥疫苗後抗體不足或無反應，要打第三劑。

唔得咪打5-10枝囉 再唔得 100枝 凌遲咁打

支那野有咩係真？
咪又係搵支那廢老同藍屍試藥

有乜野政府就有乜野人民

一個靠關係而唔係靠實力既地方，同時又差不多先生性格既地方，你以為會生產到D乜嘢出來？